---
date: '2015-01-09T08:00:16+01:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_nhv9wqyg561qfhdaz.png
layout: post
tags:
- ad
- revistadeprensa
- colaboraciones
title: 'Blogs de papás y mamás: preguntas sobre los Reyes Magos, propósitos para el
  nuevo año y más'
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/107579004953/blogs-de-papás-y-mamás-preguntas-sobre-los-reyes
---

[Blogs de papás y mamás: preguntas sobre los Reyes Magos, propósitos para el nuevo año y más](http://www.bebesymas.com/bebes-y-mas/blogs-de-papas-y-mamas-preguntas-sobre-los-reyes-magos-propositos-para-el-nuevo-ano-y-mas)  

> No te pierdas nuestro recorrido por los blogs de papás y mamás de esta semana…

![](/tumblr_files/tumblr_inline_nhv9wqyg561qfhdaz.png)

[Bebés y Más](http://www.bebesymas.com/bebes-y-mas/blogs-de-papas-y-mamas-la-primera-navidad-cuentos-catarros-y-viajes), revista on-line sobre embarazo, infancia y m/paternidad, hace mención del post [“¿Mamá, quiénes son los Reyes Magos?”](/post/107196674487/mama-quienes-son-los-reyes-magos) en su recopilatorio de blogs de mamás y papás de esta semana.